屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

你㩒港紙唔會搞到聯繫匯率
要㩒美金先有用

816全城㩒美金 冇美金既兌美金再㩒美金

㩒美金！唔係㩒港紙！

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

十連

721

818

816

港紙一樣
目的係令銀行唔夠錢

師兄記得㩒美金！

禁港紙係針對bank reserve ratio

目的係令港元貶值啊！

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

唔係㩒港紙！㩒美金

撳錢同換美金係兩個唔同嘅目標
撳美金/撳港紙換美金就兩樣都做到晒

唔係㩒港紙！係㩒美金！

推

其實㩒港紙都好有用, 港紙㩒左先! 我有生之命想見銀行擠提

我HSBC，係咪要先喺手機App將自己戶口嘅港紙轉成美金先？e.g. 31萬港紙轉做4萬美金。跟住再去櫃台排隊去取4萬美金出來？有冇每日上限？分行冇美金點算？同埋我係最垃圾嘅明智理財戶口，有冇咩限制？

利申：真心問。

ching識文宣既幫手叫人poster寫明㩒美金唔㩒港紙得唔得好多人以為㩒港紙有用

㩒港紙搞唔到聯繫匯率制度！冇用呀！兌美金啊ching!

唔識好對唔住

係咪直接去櫃枱同佢講要美金就得

恒生外幣提款機:

滙豐外幣提款機:

ATM應該好快無哂

拎港紙又得 換美金又得 兩樣做哂又得
兄弟爬山 各有各做

唔去銀行有無方法㩒美金

你班on9仔一邊禁港紙一邊將港紙換美金做乜9
揀定一邊先開始做啦

換美金效果更好啊，換美金先搞到聯繫匯率制度

㩒美金，唔係㩒港紙！

btw ching識文宣既幫手叫人poster寫明㩒美金唔㩒港紙得唔得好多人以為㩒港紙有用

818 手足要絕對和平！求求大家唔好衝！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記撚住拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！唔通掉磚出魔法真係會掉得贏咩？？？？！！！！

㩒緊美金for明年去旅行

撳完港紙再換美金， 咁d港紙咪俾返銀行

你咁係自己打自己，唔係各有各做

撳港紙係輕拳 撳美金係重拳

所以咪話要揀好邊樣先做，唔係只會自己打自己

去邊到撳
我匯豐

有得重拳梗係重拳啦

㩒港紙係流動性問題，銀行做生意要keep儲備，㩒美金係聯匯問題，聯匯索羅斯都搞唔掂，自問唔會咁傻仔。但流動性就唔同，易做好多，成本值又低。
所以一定係㩒港幣

我唔知對唔住

利申學生今次用撚哂啲積蓄

禁港紙都唔比唔係拎港紙紙換美金喎

窮撚/學生/月光族根本冇咁多閒錢禁到美金出黎
禁下港紙好過冇啦下化

全香港市民一齊撳哂香港D錢 拎到分行無哂現金
第二日出文宣新聞報導等等 話銀行無錢拎 深藍/廢老就即刻一齊跟住去拎
就可以做到真擠提

每日上限十萬港元分行基本上唔會有咁多美金，今日荃灣、青衣atm都冇曬美金，我都係行去分行預約聽日拎，每日提款超過1500美元就收0.25%手續費

1. 由account 先轉美金再提出, 每日超出1,500USD 會有手續費 (高級客戶限額高d)
2. 直接兌換美金現鈔, 無上限. 不過兌換率比方法1差

另外美金現鈔存入美金戶口都有相類此限制

其實撳美金係保障自己免受攬炒風險，增加港元供應從而衝擊滙率

撳港元就係攞自己身家對賭，減少港元供應，令銀行唔夠流動資金而推高利率，影響經濟

兩樣一齊做就會抵銷效果

我都係窮撚學生，有咩㩒咩啦！最好梗係兌做美金先

係㩒港紙呀！
之前巴打個post講左
㩒港紙500億就影響到
美金有成4000億 點樣好大匯率呀

real ah chinggg

有用！推！

㩒美金就真係冇用

窮嘅話你做乜都冇影響架啦

齊齊做索羅斯

好多巴打都講左㩒港幣用意係針對bank reverse ratio. 唔好再亂講㩒港幣無用

兌美金㩒美金目標唔一樣, 所謂"打擊聯繫匯率" 其實你自己有無研究過

乜柒都拎出黎 美金港紙都拎出黎

未出糧未有錢撳

唔識就唔好開個post講啦...
唔好直接銀行兌！唔好比銀行賺！

push

"得我一個小市民行出黎唔會有幫助"
咩都唔洗做喇

我都唔係好識
我覺得拎到美金就美金，拎唔到既港紙都照殺架喇
銀行話分行唔夠美金現鈔兌換感覺上都唔係好大件事
無港紙現鈔就真係擠提

㩒出黎再去找換店兌美金結果都係一樣
找換店d都要去搵d美金翻黎比你

大推

美金派全面進場！！！

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

其實我都係

大額美金要預約架

尋晚喺太古已經無

其實，二百萬人上街都唔回應，幾十人衝入立法會就即刻出嚟

但係你除左打經濟戰之外有其他野做架嘛

幫你推左先

你講緊咩...你撳美金都係同佢用港紙換美金...咪先係將自己d港紙俾左佢...

721
811

找換店將啲錢入返比銀行咁你撳嚟做乜

其實個concept唔難明

目標唔同
目的一樣

冇晒美金啊大佬
想禁都冇

Push
人人換美金

冇美金就撳港紙啦

撳美金同撳港紙換美金有咩分別...都係減少銀行美金結餘

港紙再轉美金唔撚得？

想知撳其他貨幣eg澳紙 日圓 歐羅...有無用

遲啲支那香港經濟打柴佢一定蝕得甘，而家蝕只係蝕手續費會蝕少好多

up 乜鳩呢你
宜家講緊有d 人兌唔到美金咪禁港紙囉
各有各做 又冇做錯 管咁撚多做咩

照預約！

推到有文宣講㩒美金唔係㩒港紙！

戶口冇錢，點㩒？

得！

㩒港紙出黎再拎去換美金就可以兩種目的都達到
因為如果ATM唔夠港紙有可能引發擠提

試下果4500億美金 仲係咪度

我都冇屌咁就去愛丁堡去機場！

推，樓主講得啱
建議開公投post投票

我都冇，所以機場見！

㩒港紙係針對銀行 㩒美金係對金管局對金融體系對聯繫匯率

要提美金先有用
傳得好勁匯豐單野

睇下堆美金 仲係咪度

我都推緊你嗰個ching gayau

話我鬼都要講
屌搞咩聯匯呀 老解未入嚟就想玩自爆
玩爆左個社會 我地仲有咩籌碼
醒少少啦

祝大家手持美金有西屌

禁完港紙可去找換店轉做美金！

real pushhh

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

個投票有咩option要揀

你估真係玩得爆咩
就好似前線一開始set RB, 都未玩火

仲有千求唔好用出面啲對換店
一定要銀行換

咁玩聯匯嘅意義係咩 禁錢禁嚟做咩
唔係拒紅店 幫襯自己友好啲咩

818有冇可能㩒到幾百億美金出黎

okok pushhhh

兩樣齊齊做啦ching而家乜方式都要試

咁如果我用左啲美金係銀行買左啲美股同啲錢擺係銀行有冇分別

堆錢唔係度既話
10億都係一個壓力

自已睇

佢唔信 淨係信FB

幅圖你喺fb cap落黎既

港元戶口轉美金戶口要幾多手續費
恒生銀行

1
一萬一千億
巴絲加油

只要美金

如果銀行戶口只係得港紙

請問係咪要特登轉去做美金先禁到美金，定係提款個下會自動兌換

其實我唔識只係窮撚學生，但推到有人答你！

唔係話窮撚做黎冇用咩
宜家又話抵銷

本身呢個活動又冇宣傳得好
大把人講緊禁唔到美金就禁左港紙先
根本都係做到就盡做嫁啦 同佢地解釋下最好禁美金就得啦
一黎就紙上談兵屌9人禁港紙唔撚得
宜家根本唔多人響應呢件事 仲要呢樣唔比做果樣唔比做 想有咩空前大影響呀

恒生上限是1000美元

(上網睇手續費表)

我想問
唔係ATM㩒係咪要去櫃檯換？

我係窮撚學生唔識呀，但推到有人答你

Hsbc港元儲蓄拎唔拎到美金

隔離po 學生仔500蚊都禁出黎
呢頭比人話窮撚咁少錢有撚用
果頭又話500蚊禁出黎好撚大影響搞到成個運動抵銷晒
一開始同人講小朋友返歸呢個運動專for有錢人喇

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

你知道嗎，香港人每撳一蚊美金出嚟，美國人就會少一蚊美金用

一同撳美金淘光美國人資金，抗衡美國貿易制裁中國

幫推

邊有美金㩒呀

借問聲 有印仔嘅美金銀紙係咪唔用得
如果換得多好難check得哂

有美金㩒美金
冇美金㩒港紙

我個重點 係唔想主動人民鬥人民
無錯呀 如果真係搞得成 一啲中資 同香港嘅信心係動搖
但係我地咁做咪連支持我地普通市民都受罪
就算唔係玉石俱焚 都係無差別攻擊
第一 有啲事唔係唔做 而係跟次序時間 打個比喻我地612就飲雞尾酒 你估會點
第二 你唔搞都崩潰緊啦 我地做到之後 到時係政府錯 定我地錯 你估連登外啲人點睇

抗美國，保中國

頭先去觀塘HSBC 拎美金，teller 指最近好多人$3000 $3000 咁拎，我今日拎最多得$1000 仲要全部$50

無美金戶口，㩒港紙出嚟再去唱做美金唔係一樣？

沙田連城恆生櫃員機剛剛refill左

港元唔會貶值
攞出來就夠， 令money bass 少左

sor ching

只能禁港紙

轉冇限 攞就每日1500usd

港幣港共可以印，美金要揾番番黎

咁係唔係一定要現鈔先至有用？例如我網上兌換10萬蚊美金擺落個美金戶又得唔得呢？

要港元貶值呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

重點其實係要喺銀行大聲啲講要拎晒啲錢出黎
等啲c9覺得有啲問題 一齊去做

究竟有冇人有一個最後答案？爬咗咁耐文，一啲又話港幣一啲又話撳美金，我都唔知點好喎

#53 講左，quote返自己啫
冇唔比你做，解釋比你聽做完有乜用啫

Push

如果港元唔掂 人仔全面進場

你真係有爬哂？

Fuck
我琴日都有1500
轉頭諗住再去

究竟係美金定港紙
一直都以為係港紙，我上星期就開始禁港紙
而家先又話無用

係就快啦，唔係一陣得番$500散紙比你拎

乜唔係一直都講緊兌美金拎出黎咩？

港元美元都得
美元就支爆保埋自己
港元 提現都可以縮佢銀根

提港元 換美金 個效果咪會抵消左囉？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

信邊個好

係咪開源道分行？

721 811

有d中資行可以拎現金去換。所換貨幣唔過100張無手續費。所以可零成本換10k USD

係

個人覺得拎港紙work d
因為藍絲都會驚 然後恐慌性擠提

㩒其他外幣 ok

屌你要撳幾多呀

每日是可以3千免手續費。多過3千要手手續費。1皮美金收大約25蚊美金手續費。但外幣提款機cut撚曬美金。我去左好多地方都唔比，都係要排隊。

推上頂！

㩒港紙 去找換店換美金都一樣

有啲行已經無美金現鈔喇

現鈔本身就貴過電匯價

兌換率就是成本

提港元 換美金 個效果咪會抵消左囉？

你係綜合戶口就轉左美金再提取會抵啲
普通港元戶口只能直撳 食貴rate

可以，計現鈔價

啱啱去hsbc 都拎唔到

唔該巴打

當攪到所有atm 無錢拿

當時班藍絲撚樣仲快過你班友提走所有存款
係香港同支那所謂愛國只係想靠攏權力者的手段

請自己衡量 唔係話唔比你攞美金
如果你身家得雞水咁多換曬美金 有急事要港幣嗰陣點算？
好多人見其他人換自己就換 你要考慮下有無呢個能力
無嘅話建議你攞番港幣就算

我諗你地搞錯左少少野
匯豐卡一日可以拎80000港紙(default,如果你無改過嘅話)
約合10100美金（10200會爆Quota)

而美金ATM每次只可出4000美金
(基於物理限制，每次只能出40張銀紙）
其實你哋係可以撳完再撳㗎 當然佢要有咁多存貨

而1500，3000 係Counter提款個limit黎
所以盡量撳ATM咁樣一次會攞得多啲

你攞港紙出黎會令銀行流動性減少，息口抽高
效果：損害銀行，香港唔會收皮，港紙唔會收皮

你攞美金，目的係拋售港元搞彎聯匯，需要既量要大好多
效果：港紙收皮，香港收皮，但你攞美金所以唔驚

Worst case 係各各做，一係就冇效果，一係就企錯邊既巴打比人team kill

如果我係恆生
係唔係可以去分行排隊同佢講想將戶口入面啲錢轉晒做美金撳出黎？
每日上限幾多？
有六位數港紙想撳晒出黎

邊有得各有各做offset左個效果架喎
不如align左再散出去啦

重點係美金 你將啲美金拎走就得

連城恒生 仲有得㩒

開始有內鬼收order攪散
一條友扮唔想影響經濟騎劫散水
另一條友扮係另一個post 比人串提款額低而扮嬲叫窮人拉隊走

一定唔係美元...
1. 香港於2019年5月底的外匯儲備資產為4,306億美元，有人話匯豐借左4000億俾中國，點信呀, 一句連CHECK都唔使CHECK...咁樣點影響美元儲備, 如果美元現鈔，佢無得俾你咪無得俾你囉，叫你去第間換，唔會有任何影響...但港幣就唔同，因為港幣係香港法定貨幣

2. 手續費問題
雖然換美金係冇匯率風險, 講真覺得會貶值既其實你係自信過索羅斯，佢都趁住金融風暴都搞唔掂，憑咩而家會貶值? 雖然唔會貶值，但美元本身係買賣價差，銀行現鈔價就更多，雖然唔係多，但如果冇意思換黎俾錢銀行賺?
3. 假如係撳港元換美元，咁D 港元現鈔咪又入番銀行....(無論咩方法都好，最尾都係入番銀行) 撳港元就唔同...你撳左出黎，銀行就少左1蚊可以用，銀行結餘係540億, 點睇都易過美元儲備

琴日陳浩天 叫人禁港元 有講點解

有無認真estimate過幾多香港人真係識攞美金現鈔/離岸?

其實係咪美金好啲 㩒完港紙消費返落舖頭其實都係入返落銀行 叫人兌美金可以順便減低消費

唔好信打手而係信自己
就算當你學生哥未必好富裕
只要人人提500好快清到區內所有atm機

當班有錢老野見成隊人排隊,所有atm無錢自然狂拉班老野fan提款

呢個講緊幾十萬幾十萬狂走

可打匯豐電話預約換美金，一般來講一星期可以換到
或者你可以去銀行chok下佢睇下有咩方法可以大量換到美金而唔收手續費，搏佢幫你升級免費升級Advanced
Advanced 户口一日換到最多7500usd而且唔會收手續費（留意返半年之後如果銀行唔夠某個額佢就會每個月收300幾hkd既手續費﹗）如果佢問你拎咁多美元做咩，你話成家人一齊去美國旅行就得

利申：啱啱升級左advanced換美金

收到

兩樣都禁會點

自己衡量
我就會留2~3個月生活費

抵消咗
即係搵自己笨

咁直接撳美金咪得， 點解要撳完港幣再換美金？

研究左成朝
其實應該講定唱美元/㩒港紙其中一樣？如果唔係一半一半就會balance返？
仲有最緊要係㩒現金出黎，如果唔係同無做野無分別
利申中學chem5**

小弟唔係好明當中分別 兩邊都有人叫做 可唔可以幫幫手說明一下當中個分別同效果

開始無啦

換美金咪又係放返啲港紙出黎
仲要比銀行贏你匯價

有無巴打知，去銀行同佢講拎美金現金，佢話無貨，我發埋爛渣佢都話無，點搞

東亞，屌佢老母

你去邊間， 尖沙咀有

我上個禮拜做咗。
滙豐好仆街，只準每次攞$1500美金，之前都話超過可以攞，俾手續費，但上次話要預約，dklm

恆生係咪唔收手續費？
港幣轉美金戶口有冇用

呢個咪其中一個唔揀美金既問題
你可以話冇美金, 但你有得話冇港幣咩

紅磡火車站都有匯豐美金ATM

大學生銀行得三萬幾遲啲仲要交學費有冇嘢可以做

屯門巿中心滙豐分行已經冇哂美金

美金冇哂咪唔俾你㩒，有乜影響？
港幣就唔同，冇哂就會有恐慌

要交學費可以㩒左港幣出來先
要交先入返去銀行
都會比到壓力政府
各有各做

成副身家轉哂美金拎鳩哂了

洗唔洗對準一間銀行㩒？

唔好理啦，有錢就拎

換日元又得唔得
美元唔想放係度

照撳咗出嚟先
到時要交先過番落去

屌
唔知呀嘛，好彩老母有幾球野按姐

一齊撳佢老母

有外幣提款機
櫃位攞好似要預約

兩個方案都唔知有冇上限

屌你老母嚇撚死我
食食下飯見到話好多atm機無哂美金
即刻狗衝去㩒 好彩仲有
㩒佢老母美金呀

係撳唔係㩒

搞到聯繫匯率制度有咩用

抵銷還抵銷
銀行少左錢就算係港幣都會call loan
一樣有效果

撳港幣點會冇用
之前已經有人講過冇錢銀行會call loan
前提係個量有幾大，所撳港幣都一定有用

但有傳港紙唔夠係可以印？

利申0金融知識

諗下政府用咩原因印

見d人提港紙 笑左

其實目標係令銀行冇錢
抽港幣係為左打人民幣

我都唔主張主動攪衰香港
但我都有換美元，原因唔係想攪衰，係因為對呢個仆街正苦冇信心
經過呢幾個月，佢地有乜野係做唔出?

如果外匯儲備真係冇俾人做手腳
咁我地換美元點會有影響先? 冇野架嘛
真係做咗手腳嘅，我都係自保啫
咁唔換係咪笨先?

如果大陸真係夾埋正苦淘空市民血汗錢，到時全民攬炒
係踢爆一個陰謀，一定全民指住正苦黎屌啦，點會係我地錯?
換美元自保我覺得冇問題

但港紙純粹玩銀行業，正苦有冇陰謀都唔關事
呢種損人不利己我就唔支持

要禁出黎先唔計入銀行體系

頭先中銀冇預約 walk in，只得 USD 1000 俾到我

係美金呀！！去銀行換又好！找換店換又好！

818 816

多謝你幫我答 我真係唔識答 多謝你

咁都要換到先得嘅
換唔到，而又撳走左港紙
銀行體系都會少左錢
唔會變左抵銷啦
係成個縮水

去找換店港紙兌美金

有

記得㩒美金

ching可以開po影收據 會有群眾效應

記住兌美金！

渣打可以點拎美金

理佢乜紙 㩒哂全部錢出黎

係
要㩒死一樣
一係全外幣一係淨港紙
揀外幣就可以自保
btw除左美金我會揀唱yen
出年奥運有得升就fatfat

仆街自膠
唱yen做乜春
㩒美金就岩架啦

美金！美金！美金！

E-banking將港元轉外幣除人民斃外

allined

ching建議可以特登開個po, 會好大群眾效應，拜託哂！，仲要你咁撚大疊🤑🤑🤑

提美金提美金

㩒美金！兌美金！㩒美金！兌美金！

我換左舊鈔 有咩方法換新鈔

中伏

好亂ar,即係點樣樣？

淨係呢個POST都打撚交 鳩禁啦屌

你今日㩒咗未

關於有好多人爭論㩒港幣 定 㩒美金
小弟有少少分析/睇法俾大家參考 免得最後大家互屌 甚至最後㩒都唔撚㩒

首先 今次Cash is King 有2個目標

1) 衝擊銀行業既儲備金 (好似話香港銀行體系結餘2019年5月底結餘為542.95億)

2) 衝擊聯繫匯率 沽空港元 (但前提係假設金管局並無4000億美元既外匯儲備 因為有流言話已經借左俾中國)

爭論 第一點 : 㩒港幣 vs 㩒美金 對於聯繫匯率係咪有offset effect? 答案 係 所以兩者對於目標2 係會有抵觸

我地首要先了解 㩒港幣 同 㩒美元 會有咩影響

㩒港幣: 當市民從銀行提取HKD, 銀行透過1/rr 可以泵既money supply就會少左，因為佢存款少左(俾客提走)，所以香港既港元貨幣供應會少左 -> 令利率上升 如下圖所示

同一時間 銀行亦會因為俾客戶提款而需要利用銀行結餘去俾錢客戶 所以 銀行結餘就會受到衝擊

至於點解會話抵消聯繫匯率 因為當港元利率上升 自由市場下 市民/本地投資者/海外投資者 存放港元於銀行既誘因就會增加 所以對港元需求會上升 自然就會用不同貨幣兑換港元 令港元變強

㩒美元:當市民從銀行提取USD,，無論提HKD or USD，銀行存款實際數目都係少左(俾客提走左)，銀行透過1/rr 可以泵既money supply就會少左，所以香港既港元貨幣供應會少左 -> 令利率上升，但由於你唱左美元 所以美元愛追捧 自然轉強 而你係由港元唱美元 所以港元就會轉弱

所以㩒港元=>令港元會變強
㩒美元=>令港元會變弱

但無論你㩒美元定港元

目標1 都一定係+ + effect
目標2 會岀現 + - effect

但+ - effect 有好多不確定性
e.g
1) 係咪利率升左 真係市場即時會有投資者購入港元再泵入銀行
2) 假設金管局無4000億美元儲備 會唔會有外國基金會加入狙擊聯繫匯率
3) 假設金管局有4000億美元儲備 根本目標2就唔撚洗諗衝擊到

結論:
市場一定會自動調節 目標係希望衝擊到短暫既失調
與其爭論㩒HKD 定 USD 求鳩其啦 聯繫匯率無咁易衝擊
但銀行體系結餘就易好多 但其實都唔易 因為佢仲有貼現窗 同業拆息

不過 只要可能打爆1 2間銀行 令佢岀現擠提要向HKMA / 其他同業借錢 就達到我地既目的！令市場有動盪

錢就一定㩒 港幣定美金 都得 可以美金就美金 無能力就港幣

光復香港 時代革命
#仲有818 唔該大家企岀黎！

禁gbp有冇用

以我理解 只要你最後係揸cash
對衝擊金融體系既餘額就有用

但對衝擊聯繫匯率就無乜用

Okok 我先㩒港紙聽日再換美金

一齊推
我一日㩒左43次ATM

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

8.18唔夠宣傳跪求各位幫手airdrop

拿我就唔係特登散佈咩消息呀
講真我好撚驚呀真擠提呀所以會whatsapp親戚快d拎曬錢走先
鬼叫班廢青個個話要拎咩 叫班老人家快過佢地拎先

816啦瞓咗既起身未瞓既著鞋一齊去atm!

未㩒過 有冇教學

最方便應該係㩒完港紙兌美金！兌完記住開po #USDchallenge

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

你今日夠唔夠現金呀？

美金已取！

開po ah ching會有群眾效應！

816㩒錢 816遮打見 818維園見

戶口得嗰幾萬蚊，我幫到手咩

二百萬都係咁樣唸香港就冇得夠架啦，去銀行啦ching

人

廢青無錢
只扲2500美元保平安

多謝ching!

兩千蚊 成幅身家

我無野講 㩒港幣無用 我要㩒美金

20:17
旺角彌敦道恆生外幣提款機已經冇曬美元

好似冇乜效果

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

你拎左幾多 ？

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

自己開po再推啦